{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91549"},"moduleNumber":1,"question":"Яким транспортним засобам дозволено рух по смузі для маршрутних транспортних засобів у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154a"},"moduleNumber":2,"question":"По якій траєкторії водієві\u0009синього\u0009автомобіля дозволено поворот  праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154b"},"moduleNumber":3,"question":"По якій траєкторії повинен рухатися водій білого автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154c"},"moduleNumber":4,"question":"Чи має право водій білого автомобіля в даній ситуації виїхати і зупинитися на смузі для маршрутних транспортних засобів для посадки пасажира?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154d"},"moduleNumber":5,"question":"У якому випадку водієві білого автомобіля дозволено виїзд на смугу для маршрутних транспортних засобів у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154e"},"moduleNumber":6,"question":"Хто з водіїв повинен дати дорогу в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9154f"},"moduleNumber":7,"question":"Ви як водій автомобіля, під'їжджаючи до автобуса, що розпочинає рух від позначеної зупинки, розташованої в населеному пункті, повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0437 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0431\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91550"},"moduleNumber":8,"question":"Як повинен діяти водій білого автомобіля в даній ситуації, під'їжджаючи до автобуса, що розпочинає рух від позначеної зупинки, розташованої за межами населеного пункту?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0430 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91551"},"moduleNumber":9,"question":"Чи має право водій таксі рухатися на дорозі із смугою для маршрутних транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91552"},"moduleNumber":10,"question":"Чи має право водій таксі здійснювати посадку та висадку пасажирів у межах смуги для маршрутних транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91553"},"moduleNumber":11,"question":"Чи забороняється на дорозі із   смугою для маршрутних  транспортних засобів, позначеної дорожнім знаком 5.8 або 5.11, рух і зупинка інших транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
